夫帶舊情人回家 妻冷凍保險套提告

2016-11-27 02:14
聯合報 記者陳俊智／桃園報導

桃園市池姓男子與吳姓女子原為男女朋友，分手後各組家庭卻又舊情復燃，2年來發生多次性關係，雖被妻子抓包過，仍暗地來往。池妻去年底發現丈夫把吳女帶回家，還睡了她的床，忍無可忍，冷凍兩人使用過的保險套，告到丈夫和小三因通姦和相姦罪被判5個月刑期。

桃園地院審理時，池、吳2人矢口否認犯行。池指保險套是和妻子使用，辯稱自己與吳女發生性關係是前年的事，事後簽了切結書，獲得妻子原諒，而吳女主張池妻無法證明保險套的取得時間，無法作為證據，但說法未被採信。

「有沒有用（保險套）自己最清楚！」池妻指稱第一次發現保險套是去年11月底，當時就覺可疑，所以用衛生紙和夾鏈袋包住冷凍，隔周發現床被滾過、浴室有人用過，結果在垃圾桶又發現保險套，便將兩個保險套都冰起來送驗；冷凍保險套經鑑定與池、吳2人DNA吻合度達99.9%。

吳女另以池的切結書作為藉口，指池妻提告前就簽下切結書，已經原諒丈夫，於法不能對她提告；但法院調查切結書內容，「本人答應從今日起決不再與吳女士有任何肢體接觸，並不得與其有任何越軌上床做愛情形發生」，認為看不出池妻有原諒丈夫意思。

池妻當庭表示「我從來沒原諒過他們」，更稱「沒有打算撤告」，法院最後依法量刑，均得易科罰金。

轉載自

個老婆咁激既